太空男神係度正式宣布

係今個暑假一定要溝到女做O1
有無巴絲有同樣嘅決心!

樓主幾時比狗屌？

你係咪個個暑假都下決心